有線播緊世青盃

葡萄牙對阿根廷 — 601台

廢青盃

有咩人值得留意

阿根廷 - 巴高

半場完 阿根廷1-0

幾好睇, 阿根廷勁

6月4號晚11點半
16強日本對南韓

Andriy Lunin (Ukraine)
Mickael Cuisance (France)